[I/A]碧藍航線アズールレーン(71) 歡迎台伏玩家

營運M twitter:

活動:

動畫靚gif :

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

屌我新黎嫁咋，一黎就中1001.......

真.新手留名
照copy遮

支持新手

未試過怯呀嘛

我想問點先拎到擴充間屋既卷同買野既傢俱幣

刷關係直接打boss定要清晒D船?

卷就唔太記得，好似係用石買，傢俱幣靠委託

第三隻赤城

想問下隻鷂同商城隻貓點有
岩岩買左羅德尼個skin

我都想要

卷用幣就買到啦

台服明喵都未開放

直打Boss, 除非清三星

應該係艦b推po最快時期
Keep到一個月當你贏

真係唔記得，sorry各位巴打

無幣....

仲以為個標題會瘋狂奶閪

大佬你唔好咁痴線啦....

有動畫 應該keep到

有胡德+企業

新手最勁果兩隻有晒

第3集後

我尋日追20抽 車尾燈都見唔到

想玩3P

第一集已經Feel到會崩啦
套動畫應該留唔到人

我追唔追多十抽追胡德同企業好

我同你+小倉巴？

胡德80勳章換的

你可以幫我含....

我依家先夠80個勳章

你屌我先 定我屌你先？

勳章點先有

等活動抽,活動個池會出原本啲池嘅野

賣藍色或以上就會有

拆船日/週任,拆白皮以上嘅船

我拆唔拆哂佢好好想要胡德同佢做愛

慢慢拆啲重複嘅藍紫皮就好,加埋聽日抽三笠應該好快夠勳章

OK

記得留意返勳章換船個倒數日期,過咗就唔知隔幾耐先中返同一隻船

拆船個制係邊
無左個任唔識點拆

建造, 左面有粒星"退役"

THANKS

我仲以為今日有得抽

感謝主

有無台灣巴打比我加好友同比我加大艦隊

初初玩嗰陣成個月先撈到
而家啲大佬1個禮拜搞掂

想問下要打邊關

台服起手易好多,而家又有新兵任又有+6裝送

請問厭戰係咪做僚艦位
琴晚刷2-4出左6隻羅德尼都無列克星敦，嬲嬲地造下船出左厭戰

冇乜所謂
你有其他船旗艦位咪放佢去僚艦
睇會唔會沉同埋旗艦位可以多d經

真新手+FD
ID: 268965003

演習用放僚艦位，佢招技會射對角，通常配隊友一波清對面一隻後排
平時打關無乜所謂

3-4

阿姨都岩

唔係講笑 胡德開頭我都成日J

有Z23

性奴易對奶

阿姨先正騎撚住你唔比你走....

遲d出聖路易同火魯奴奴你咪會精盡人亡?

挾射都夠佢入廠

唔夠搵埋意粉國,唔計龍騎隻隻都咁勁

我諗剩係大鳳佢都唔洗落床

應該要點執 先加強到防空

係咪淫婦樣

你個個都淫㗎啦

條條女你都話淫架啦

2隻長期高潮面咁囉

貴婦feel好撚正喎

後面試下換走小加加落隻戰艦

火奴魯魯個泳裝比佢見到唔知會點

佢同zare套泳裝我都覺得好怪...

火魯果隻跳到唔知做乜...

唔夠淫
不過我屌

WHY NOT BOTH

當初呢2隻出個時呢到有人話大陸雞咁樣

Zara我都係用用下跟住換返大鳳 而家ntr緊前島巴老婆

性路易都唔夠?差唔多到頂

睇埋啲skin你唔會咁講架啦

性路易夠夠都L2D,套套都有腳玩

3-3撈左兩日二航戰
出左四隻飛龍都未見蒼龍
仲難出過一航戰

佢係ドm
大鳳呀 腳膠呢啲就岩佢

出現左0.23秒

歐洲人煩惱

未出架.我以為出左..
想問下隻利安德好唔好用架

性路易玩奶 性奴魯魯玩奶

未有得改唔好用

升高D LV就得

我太垃圾？

訓完個晏教又一個post 新手留名

圖呢

新手留名

救樓主老母
同埋係live2D黎
隻腳撩下撩下咁

轉返大鳳未

另外嗰個都好正

屌痴撚線好想比佢撩條Jer

拎定廁紙(?)

果位手足有無睇過zara個skin

有機會夜d掉曬d淫到爆炸既skin比大家j下
好耐無咁熱鬧

成個skin得隻右手係到做野之外都冇乜野特別

呢個真
太少動作冇乜好睇

未玩夠

翔鶴BB而家搶哂MVP 但我科研係要用前排拎100萬經

我返去睇下搵唔搵到

拆晒啲裝佢咪搶唔到

言下之意今晚唔比大家訓啦下話

又岩

你訓唔到姐

睇對波嫁嘛

我google碧藍航線明明見到呢句「活動方面。B的大小活動間隔著開，長草期極短，尤其是在開了日服之後。」
說好的長草期極短呢
係咪因為我係兩週年活動臨完先加入, 所以有個空檔?

淫skin

小活動=hea打都得

屌你個腳板

都係整左伊吹先 係咪用重櫻既前排艦黎拎果100萬經

伊吹限日本巡洋艦(夕張大放異彩嘅時候

無夕張 要撈船?

二週年我miss左好多野 (好彩都allin到限定)

伊吹唔係要用重櫻既巡？

夕張無得撈,日服以前活動送/抽小型毒池
無就肝慢啲咁啫(夕張招技係加巡洋艦經驗,另外油耗超低+改後傷害期望值好高吓,成日搶嬴愛宕高雄個MVP

我而家愛宕 高雄加鈴谷

頭先先發現 之前一直用ZERO BALL同江風

慎入 好J/淫skin
L2d睇下返屋企搵唔搵到

蝕晒

我D data呀!

我岩岩先知科研有特定船, 仲以為打完100萬就可以...

果位手足應該係條街精盡人亡

Sor 唔就得打多圖
Btw 之前係倚天post已經set左唔會自動download
個post長期海量gif

又諗起呢張圖

一期係艦種
二期係前後排

所以二期輕鬆好多

【予告】
「こんにちは。B級駆逐艦のブルドッグです。
機密情報と重要機器、処分・廃棄を忘れるのは大人の悪い癖です。
注意しなければいけません。うん」

ミニ海域イベント「鉄血鮫とエニグマ」、近日開催予定！

※一部海域では対潜戦闘があります。ご注意！
#アズールレーン

想問你地講既艦b係唔係碧藍航線個b
艦c係艦隊collection?

yes

又出潛艇?

個post推得快成咁
Pish

幾時復刻長門

下次你見到佢就應該係常駐

已經復刻過一次,睇怕都係入作戰履歷機會多

半年前復刻過 應該無咁快 或者直接入作戰檔案

第三人

珊瑚海 大英帝國 無人入

差260萬經，好漫長，金圖已經交左

活動係一set限角定一隻限角+新常跓

我係新手

我都係新手

秘書艦換長島再點下佢會有任務出

角色任

最後個任要突爆

仲係冇航母
就嚟賣哂堆布里換大e

科研岩岩開波 hea下又8% 不過都係覺得自己刷唔完

做個pv出黎呃人黎抽同買skin?

新手 碧藍係咪無得自動單刷一個圖嫁？ 隔離方舟指令都可以自動單一刷個圖 手動好辛苦

艦b無呢樣野

日服死左?

無呀 清緊日住口

任

第二話pv已經崩崩地,molamola

終於中

同問 如果真係儲唔切既話
值唔值得為左換企業番黎賣哂堆布里

唔值 因為唔係限定 隨時都有

布里玩得耐就缺

我終於得左啦
可以打第四關推圖

我玩左兩星期日服仲未有赤城同加賀
台服開左無耐已經咁多人有

打夠各5隻先真正畢業

大約1000場 打到暈

你唔夠努力

我又要講
2年都未有加賀

1隻都未有
工具箱9個都黎緊...

呢樣真 hea住咁玩 養身遊戲

一陣後入破佢處

無繼續撈定咩

一開始就咁肝
好快會棄game

你肯定係處

話說好似唔見左果位痴線手足上水

一定係 除非唔係

精盡人亡左

變態吉兒

Mhw岩岩出果陣都好似未痴線

咁唯有順其自然睇下儲唔儲得切

同埋另外想問下補給商店果度
物資同埋活動料係咪最好買左技書同埋裝先

睇佢9up好好笑 岩岩先望返頂頭幾頁既留言

處男

唔知你講邊到 影黎睇下

等睇佢聽朝上水又發癲

你地好準備d l2d既片比佢, 一段段咁放比佢

同埋活動用樽換果度

笑到我唔捨得訓

書一定要買
紅>黃>藍

金箱黎講
我開左幾十箱冇見過金裝備

你比不知火看上了...

紫布里易囉d
但係開頭都比較缺
金就真係唔好賣

更新一下現時囡囡狀況
由於3-4已經暫時刷好
開始推第四章圖
想組織兩隊 分別打boss戰&道中戰
有什麼推薦介紹
已經爬左文 但仍然好頭痛 知道得太多配合變數 塞死左個腦 所以想尋求協助

買左貿易許可證係咪會每日寄信黎比資源
定係自動加左入去?
前幾日買完好似冇收過D每日資源

又爆,屌你

做咩笑尻我處男
我想問果兩隻ssr狐狸精刷邊關

從來都唔買書
打到同任務拎到先用
買太貴,D錢唔夠洗

手動信箱拎既

3-4會出哂兩隻？

係

正呀！唔該哂兩位

大部分對台服黎講好陌生

投晒畀雪風大人

邊關開始要防空？
岩岩抽到聖地牙哥 唔知練唔練好

理論上你地而家唔會有防空壓力
因為主線去到12章先會見到飛機海

9~11 敵方戰艦惡夢 被點燃 = 死亡
12~13 飛機海 防空低+無用輪形陣 = 死亡

通常我剩係買書 金箱唔買
活動果到就女女同同裝優先
不過我唔知你呢個活動有無女女換

唔練, 留8隻等改造

直接升咗
估吓幾時開

台服珊瑚海新手留名

點解改做要八隻？

突破+改造

果然博大精深

金改彩要4隻自己或者金布里
初初3D5改彩實裝果陣, 淨係用自己先突到搞到好多人好困擾

我諗我抽到嘅牙哥應該有100隻

賣賣賣

有時打打下有個白色虛線圈轉下轉下係咩意思?

防空圈, 上個POST有答過

仲係我問嫁添

sor, 冇追晒post

唔緊要 呢度有問有答

仲有得射精添

自從玩咗爛b
精液消耗大咗好多

一開波點撚樣制空呀
打3-4見到嗰66點就想屌鬼

全彩

升lv升裝備

拎到新船岩用既你地會用委託升定直接帶出去升..?

Cls撈出第六隻飛龍都唔出蒼龍

唔理啦
照打

想問有無J圖睇

game來來去去都係果d,上pixiv會唔會多d?

想問有無方法一黎就可以打BOSS
唔洗等掃佢出黎

GAME果D夠J嫁啦

日服之前更新有，台服可能要等返一段時間
要刷到安全海域，同埋唔係咩關都用得呢個功能

普通關一定冇

我想刷3-4刷兩隻淫娃
但無得一黎打BOSS好煩

日服最多要打7戰

3戰就出boss已經好爽

掙扎緊日服張二週年卷換咩好?
強度就厭戰, 樣就光輝, 再唔係就胡德(不過君主就出黎會代替佢)

邊個波大咪換邊個

厭戰無改唔存在強度
君主未30都代替唔到胡德

要改既話咁我可以放棄
君主30應該唔係指level?

科研lv 用圖紙升個d

唔建議用未升爆既君主
打non boss都係胡德穩定

其實呢張圖點解?

唔該 我得十幾張 應該唔夠

假金箱

一年後先用得嗁麻煩科研

0去到30要3百幾張
唔係痴線佬既話科研艦整完出黎起碼一年後先用得

當初君主20lv打11章已經高輸出過胡德啦
其實主要睇環境

其實係升錯, 應該升海王星, 果時得君主開到, 又誤以為D任務進度轉船會繼承就開左先

好漫長

海王星係真正要30lv先有傷害
彈幕lv1同lv2差距極大

(咁耐先用得, 睇樣升仲好...)

其實你1lv都用得 隻game整體難度唔高
不如你誠實面對自己 邊位覺得好J就揀佢

依度好多癡線佬科研一二期都開發曬
真係癡鳩線
我仲差2隻

你差2隻都好痴線
2期我一隻都未30

30lv真係漫漫長路
我都無一隻30lv
所以台服之後出科研船大家唔洗狗衝住
三百幾張既圖有排先出到

開發晒唔係問題, 無圖紙升彩皮

開發曬以為係30哂
整哂出黎好簡單姐
我都整哂出黎

有無比果位痴線佬睇下可畏

巴打好波

唉，自己傻9左 唔記得要強化哂先突破
依加有排強化 啲料好少

?

揀君主果陣唔知咁多, 下隻識揀
依家主力(>100lv)有可畏, 企業, 綾波改, 波特蘭改
升緊歐根

搵個位奶

第5名係?

科研強化其實唔難

台服新手想問下正常一隊艦隊既油耗應該係幾多?
我d油好似用得好快

大大大大大佬

有一前一後LV100前油用得多好正常

暫時未有100lv..但油耗25-27
而家目前係咁 刷唔到加賀

有無咁多人
頭先珊瑚海Login都唔俾話爆左人

法國冬甩女人

前期差唔多啦, 練船練LV

依推稀有 有邊隻值得留

咁好啦 繼續練船
唔該哂

執笠冇人提

即係本身玩緊個server都話爆左唔俾入？

定係開新acc唔俾入？

執左

yes 前者

本身玩緊個堆狂㩒多幾下就入到

一蚊一張彩圖紙賣唔賣

正常全部留一 呢隻game 400幾隻船, 無可能唔開位玩
而你問邊隻有用

波特蘭 改紫 最強級重巡
祥鳳 隻game兩隻奶媽輕母其中一隻 必升
幸運女神 有改 高回避驅
佛萊切 低耗佛萊切隊核心

今晚等睇動畫

無端端入MUD 9 密碼

試下唔好講低耗佛萊切

今日日服有咩更新

いつも『アズールレーン』をプレイしていただき、誠にありがとうございます。

2019年10月10日(木)14:00より、アップデートのためメンテナンスを実施いたします。

■実施時間

2019年10月10日(木)14:00 ～ 2019年10月10日(木)18:00

■対応内容

【機能更新】

原來乜柒都無,繼續儲膠

我趁而家推13章

今晚睇生肉
聽日睇熟肉

至於11點既支那bilibili急凍儲備肉就不了

又唔記得左link
巴哈?

(日服)有冇人入game嗰時被要求開ac

維修緊就唔好搞啦

已執呀

維護中

我自己生肉睇tokyomx直播
字幕就花園

執左

又餓死老婆

求直播link

仲搵位?
奶全身啦.....

今晚翔鶴bb有多過10秒畫面已經滿足

1秒都無呀

我屌你牙

手腳開始震動

快D開SER得唔得

你咪又係射精

咁都要射嫁

以為你尋晚射到暈撚左

射埋落你度都未暈呀.....

姐係夠lv就突破左先 唔記得要強化左先突破

咪搞我啦我個心淨係得翔鶴bb一個

咁射你老婆

好快有第二個

岩岩更新見到有野出，係咪都係收藏用？

雖然係搵到翔鶴bb之前同過zara同可畏結婚
果陣岩岩入坑

人地3個月換一次老婆，我一日換一次

日服？新Skin黎

讓巴爾竟然第三

台服果個我見更完新有段片 有個skin身材幾好

三笠活動

首先你玩呢驚要改變一直以來抽野概念

唔係睇能力而抽，而係要抽哂

這遊戲建唔建議買帳號?

有分別架咩

NO

竟然唔係第一 無天理

又唔係咁講,上次得十幾位,今次第三
小貝法、ajax頗高人氣但今次排名較低
唔通係個新skin賣屎忽攞左一堆票

根本冇打過普通關冇投過票

又啱

日服700日新手表示

有呀，突破之後會加上限
如果強化滿左再突破，佢會跟住上限一樣滿
如果突破完再強化就強好耐

日服提早開左ser ?

細更新成日早開架啦

已經冇人討論

頂!!! 仲以為個Event 12點先完, 得44000PT

琴晚特登打夠4萬8

7萬8分here
仲打到喎?

撳出擊就話終了乜乜乜嫁啦

開頭新加？

唔怪之得L2D個到有update

that ching sick play

300-275>275-250嘅概念?

新手(700日)

轉黎用下先

仲諗住維護完仲有時間打

新skin真係世界級 我無船都買左

第三位個個叫咩佢有個skin好靚

睇返對上幾個回覆未知

讓巴爾

唔明
例如一開始強化0 滿係70 (0/70)
你未強化但突破左之後 係強化0 滿係100 (0/100)

如果你強化左先，就係強化70 滿70 (70/70)
強化完再突破 就係（100/100）
所以要強化左先突破

講到1999

我都係睇巴哈先知

大鳳竟然冇上榜

點解我玩左兩年都唔知有d咁既野

Btw大家準備俾台服係活動抽船洗板

今次呢一組佢冇份

出番2000石油限時禮包

翔鶴 参る！

翔鶴 出る!

This

讓巴爾個新skin加左唔小分
Doggy style唔係講玩

想講成日以為佢想磨刀斬人

下次整個skin被竇爬出嚟應該幾刺激

真係想

切鳩你

創作力量同幻想會嚇你一跳

即係一拎到都強爆佢
唔好突住

即係LV1就強化滿就?

佢唔會咁對我

啲分數差咁大 儲埋一野扑落去都改變唔到

我直接用圖嚟答你

如果無課 後宅唔開位 倉庫唔開位 淨係買skin係咪好難玩

其實一樣
不過可以理解
始終係新手

例如我

流言終結者

發現新大陸

上面開心大發現 原來自己一直都唔識強化

70升80 同 80升90 應該一樣經?

用返果位巴打嘅例子解釋,就係突前0/70,突後30/100,個差額係冇變到

倉我玩咗咁耐都冇開過
後宅好似300
Skin冇咩入手
主要係特別日子課支持下(e.g. 周年,咩節咩節果d)
仲剩幾千

我明, 但如果0升70既經係少過30升100, 咁個方法都係有用, 但我唔知係唔係

無課齋買skin,打晒主線都買唔到兩件

你見返圖入面個數值就知無變

台服delay

拎補償發達

送得少到

會唔會派石

我估送油

日服經驗佢補償十次都未必夠你買件衫比老婆

屌你幾點呀仲唔開

fb講左7點

巴打你好緊火

乜唔係就算你70lv強化滿左之後突一次都係滿,但之後升lv你都要繼續強化落去,因為最終個數係要100lv+突滿

頭先裝返隻destiny child諗住抽隻crossover限定
屌佢個老味100抽都唔撚中
火都黎埋

唔該

佢無時無刻都想屌/奶

上youtube睇下l2d先啦咁緊火...

平均一次課幾多

玩過爛b 返唔到轉頭玩其他手機驚

去左泡玩5日冇開過驚

真係好ham sup

過兩日我都去泰國

屌人妖

我變人妖

俾我屌

係,我估佢係將升LV時個強化槽加長誤會咗係突破會加長差距

我有火嗰隻

自從變態吉兒嚟咗之後大家坦白咗

上面傾啲野真係冇理過 玩咗兩年

你搞夠我翔鶴bb未

玩厭左大鳳

強化真係無理

點解

我係咪一開ser就即抽

又要肝 又要課金抽強 真係不了

入到啦

你日服

入到啦
sor 頭先砌緊個老女人

原本打算三笠 點知中厭戰
好似更加實用 連個天都知道我差一個後排

唔抽等愛宕

屌，10抽唔中追唔追好

16抽唔中

有閪屌都唔追？

中左黑潮咋
我驚遲d有新活動唔夠料抽呀

改左先勁

50抽中曬限定pool
懶貓抽極都無SR

空氣..

追多3抽..中左歐根親王.有冇用

最多血肉盾

我都係中歐根親王

靚

淫

坦

同埋陣間有得睇佢

請問比叡勁唔勁?

台服既巴打,遲d日版有新野抽,就會見到有d人百幾抽都未中哂

陣間緊係睇翔鶴bb

幾點有得睇

個5隻都唔勁

比叡勁淫

16抽中左 今晚又可以操爆佢

佢個skin好撚正

爛B post都有海豹

果個咪我

即刻課多10抽

再追30抽
中左厭戰
活動果2隻ssr咁難中既

2隻胡德?

我一開始就有
依加多左好似冇咩用

屌你老母

想要比叡 比兩隻三笠我

可以比隻你

突破用, 要4隻

我升到5星岩岩好升6星要用2隻
我都要50抽先齊哂依個pool

50抽算歐啦

屌，好想奶佢地d腳趾

艦B活動池50~100抽畢業算正常啦

冇膠...

你係咪會狂奶ajax改ｄ腳趾

KEEP住做齊日任仲有機會

咩係ajex改

仲笑我無哂膠啦

上面果個係康克德,下面係ajax改

嘩啲圖都正

本來想屌邊個

全部奶哂奶到成對黑絲都口水然後拎對絲襪黎沖茶飲

連登冇咗提示
完全追唔番post

好似周年,新年同埋中間好似有都d伏袋
主要係伏袋

三笠同比叡

肉

放長雙眼睇下我地班非洲人

奶爆

性路易 大鳳better

新手問下台版今次限定邊幾隻最勁?

抽晒就對了
無隻勁 好似係

繼續HEA刷下科研經先

點升LV
幾多LV先夠打到3-4
我後排淨係得首課個隻
好似唔多夠打

無聊刷緊11-4搏出哥倫比亞

哇 對屌西腳好正

對大脾好肉地,想枕住佢對脾訓覺

點解冇瑞雓抽

你地會唔會日日做一千油萬二經哥個任?
佢係咪日任黎? 我好似做極都有, 一日兩轉?

仲未撈到赤城同加賀

想問咁砌夠唔夠用

你地n艦多數賣定當肥

台仔話用黎強化

即係點，餵r？

成為"戰力"

單戰列組成建議戰列做旗艦,放僚艦位會打唔到對角嘅自爆船(另外你隻波特蘭夠鍾突破

無哂位啦我

咁強化食左佢

白皮無愛/無位/無改造當肥is ok
不過有幾隻要留嚟解收藏獎勵

Ok

圖鑑果邊要收集白皮艦換石換道具

好啦

想問問係要曾經擁有, 定要升星呢?

要升星, 70LV就可以突滿

演習防守隊其實駛唔駛放滿？
防守贏有咩好處？

你打到邊 唔夠打就去上一個圖肝下lv
Or 放圖比巴打幫你執執個陣

防守隊可以放D高LV無裝船俾人打 , 贏輸都唔會有影響

打既話係咪揀D高戰力定排名高? 如果要經驗值

經驗值既話揀D高LV低戰力

宜家有呢幾隻 推到3-2好似打唔郁
我平時前排係 高雄 綾波 貝
後排 梓鳳 隆拉托加 反擊/暗黑界 （岩岩抽到）

我係咪應該掛圖升下lv先
掛圖係 六隻一齊掛定咩二帶一 咁樣
掛圖 應該掛2-3/2-4？

動畫幾點開始做 同埋有無link睇

明白, 感謝

打唔羸->前面升LV升裝備->全程auto

個角色打到話唔開心
點算 話要休息 淨係可以等？

一入到去就見到我個username

三笠活動最佳推廣影片

點解成日叫你地唔夠打就去升LV先 , 係因為等級壓制

每高過對面1級 , 就提升2%攻防 , 最大25級
即係話高過對面25級 , 就可以提升50%攻防

掉返轉當你低過對面25級 , 就降低50%攻防...

所以你一路升LV係明顯感覺到越黎越易打

屌 以為開錯link

開始了

動畫開始

manjuu指揮官

饅頭雞

我黎

標槍

賣肉

哇屌 好咸濕

30勳章獨角獸抵唔抵

赤誠 : 這是說謊的味道

歐根

miss 左個L2D

今季霸權

Z23

翔鶴bb仲未出場 唔通真係得果一幕

露屎忽

お姉ちゃんは守ってあげる

佢地似打緊war game,中左一下要訓埋講中槍

係咪得重櫻空母識自己飛

屌 歐根都識飛

飛機落劍加buff

路過既女僕

皇家咁多人淨係放貝爾出去救場?

成班係到食TEA

得瑞鶴打近戰 睇完今集之後瑞鶴正面都唔錯

牙哥點解上一集仲唱緊歌

呢集就訓係個海度

證明上集有出去幫拖

等聽日熟肉再睇多次直播好朦

未睇動畫唔好撳

H動

亞哥扮晒野

支那人睇完話崩
萬策盡？

利申未睇

你地刷3-4用幾多體一場
開始唔多夠用

後半部戰鬥係有D崩

台版係咪又死左ser??

咁Z23初始艦最大波地位咪不保

不如講你放幾多隻艦去打
你升高D LV用少D船出場打用少好多油

動畫個胸好似畫大左

60粒膠終於中曬

用呢隊

近戰型空母

用咁多金皮好食油嫁
練下巴打推個D紫艦其實已經好夠用

一開始班饅頭救援個個都拉上船係得牙哥拖走

史實明明牙哥係好勁

用油好正常
遊戲樽勁位

我家陣16體 1場 練緊黑暗界 日後7-2開左
黑暗界+不死鳥+白雙皮 聽講15油1場

大智若愚

原來亞利桑那bb都係坐起艦装上面

新手練黑暗界真係好浪費

果2隻重炮我都用左佢地一段時間

未改造 改造完殺曬你地

見到哈曼由一開始咁受歡迎變成被官方迫害真係有ｄ感慨

誓约係咪只得一個?

唔係

個post快到

次次試傢俬都好似係哈曼試

重櫻D角色好正

搵佢試係Q d

每日目標 10%科研

好肝

一係等 一係放佢後宅
放2樓會回得快啲

爛b 版那珂
不過牙哥待遇不同 UR

幾時開到二樓

比石開 好似係

而家做緊100萬經果個咋

牙哥未改造之前又係一抽中就拆嘅角色

到而家見到佢我都係會屌

屌你老味頭先先抽完隻歐根親王
跟住8日登入又比多隻屌你呀

突破

Miss左瑞鶴個Skin

碧藍版紅A

三笠係咪廢
見佢啲技無攻擊技
招輔助又要夾重櫻用

老野唔抽得

J住先 唔洗多謝我

btw,求組隊評價
暫時係打算咁
一隊 獨角 厭戰 企業 高雄 拉菲 海倫娜
二隊 祥鳳 羅德尼 赤城 波特蘭 克里夫蘭 聖地/綾波
[img]

勾"根"親王
漏哂奶

算，當儲野，見佢幾靚

又想搞埋瑞鶴？

停集咁燒錢
下集點算

台伏巴打玩邊個SER多

波特蘭/克爹同高雄搵位好似好啲

換位？ok本身純粹係對高雄有愛

想問問而家台服活動哥d Z字旗有咩用? 遲d可以換野?
要做任務用廿石抽10次池,好心痛

u醬跟羅德尼or赤城互換
回血技多數for打卒仔用

抽中左克里夫蘭 應該換走邊隻好

Z旗係三笠專用裝,至於其他艦可以當0.25個SG用

換走標槍,或者開始砌吓第二隊

動畫瑞鶴係度玩單人鬼滅之刃

兩周年張劵換胡德定威爾斯親王好

你無邊隻咪換邊隻

bd有skin 送
買啦要

睇多咗次動畫
真係好崩

我想問三笠個活動任每日得兩個任拎齒輪?

呢隊野得唔得？
諗住換隻胡德返黎換走架紫航母

睇黎係

夠唔夠時間做完佢個任換架船嫁.....

其實冇所謂, 遲早要換野
另外下次唔好咁快突破喇, 會增加用油量

換咩船?

擺設果架

冇話得唔得
第十章之前呢隊爆lv其實瞓住過
btw綾波放中間
有胡德都放佢上中間

記住
艦B係休閒game

但有活動無理由唔做嫁....

你當個event有10日,你只係做7日野咁囉

艦b應該冇胸圍呢樣野

咁好啦
只係覺得奇怪點解個活動任務每日得兩個咁少

3日

最後一日先搞

想問我而家隊野咁樣o唔ok

但大型event就要睇你拎幾多野,有時真係由頭打到落尾

我zara炮差唔多完先夠數整

你用黎打乜先?

一開始玩大砲主義都冇乜問題,長島換隻big7落去玩皇家隊

換走長島啦
前排portland放第一位
同埋helena而家台伏冇咁緊要

打主線同每日咋
邊隻叫BIG7

你突破仲早過上一頁位巴打

提提大家準備好真正嘅活動:
1-2航母
2戰列(胡德唔係戰列)
2-3驅逐
1波特蘭改
一大堆輕巡

咩突破，我見我有好多送果條痴線妹
咪用幾隻突下

同油講byebye

我突得仲撚多

點解我一句都聽唔明

突破得愈多愈食油

咁BIG7係邊隻

與其突不過食廢船升滿白值先

食N卡?

羅德尼？好似係

無呢隻

2圖有得執

2-4有得刷

2-3第1行第4隻

[img]
2-4第1行第5隻

即係點
胡德活動無用?

唔識出

瑞鶴連續兩下都比對面救到
公平咩

限制出擊

好想屌內華達

佢地應該打唔到hard掛....打到都好辛苦

你有邊條女唔想屌

個樣太細個果D

白髮蘿莉

睇黎要換南達科他先啦咁

果然咩都係抄
冇睇錯爛B

得第一張似咋喎

睇返雙鶴歷史 原來翔鶴bb係成日受傷果一個

唔怪得翔鶴bb個五航戰係增加承受傷害
瑞鶴就係減

有d夾硬黎

饅頭果2張都似,但係饅頭個頭都會轉黎轉去

Yes

你老婆唔係成日傷 中途島就唔會輸

1942年5月珊瑚海海戰中，「翔鶴」號和「瑞鶴」號艦載機擊沉美軍「列克星敦」號、重創「約克城」號航空母艦，「翔鶴」號嚴重受損，「瑞鶴」號艦載機損失過半。兩艦沒有參加1942年6月的中途島海戰。中途島海戰日本海軍損失四艘精銳大型航空母艦，翔鶴級兩艦成為日本海軍西南太平洋鏖戰中的主力，1942年的兩次海戰中，兩度擊傷美軍「企業」號，擊毀「大黃蜂」號航空母艦，「翔鶴」號再次嚴重受損。

OK THANKS

盡左力

我懷疑3-2HARD只可以打到藍色改造圖

正太黎

想問下呢隻掂唔掂

打到隻休士敦

Ok喇
有少少用

日本棄左一年無玩
諗緊重玩會唔會台版黎過易PICK UP D

又重玩？

又係你條撚屌?

有防狼器

驚左變態吉兒

斬我做乜

第4章都冇紫

垃圾台伏

動畫入面威爾斯親王好似未性騷擾過其他船,定係見到歐根先發作？

同時間，美國蛟子級（艾塞克斯級）正準備投入戰場

日本喺珍珠港事件前無法吃掉中國大陸，吸收哂支那的生產力，就已經決定佐日本戰敗的命運。

仲有原油都係一個嚴重問題。假如當年日本東北發現到大興油田，而技術力足夠開採南海油田的話。世界應該會變成3強冷戰狀態（納粹德國+日本，共產蘇聯，英美）。

買Skin送BD

【特典内容決定！】
12/4(水)より発売となるBlu-ray各巻に封入される初回生産限定特典「アプリ内で使えるシリアルコード（Android専用）の内容が、
描き下ろしの「オリジナル着せ替え」に決定！

キャラクターの情報などは後日発表いたしますのでお楽しみに！

調轉左?
前面好似有人講過

我意思係附贈禮物先係主角就好似以前GBF咁

IOS無人權

用模擬器應該入到

打改造材料 有冇話邊關好啲？

刷下刷下出埋加賀 繼續刷科研經

赤城先岩

全部都唔好

睇多幾集
如果仲滿意就買佢BD

想問支Z旗用黎做咩...

好伏 成日只係出一張

我唔搞呢類

我覺得係抽中金/紫圖, 系統BUG食左
寫去FB又話唔係bug

你都講過自己係正常人

已經無理出咩色圖好耐 每日無心去打3場 反正用唔晒

我的確係正常人

有金色？我以為活動先有

hard 3圖咪開始有金色

台伏可能冇架

打極都唔出 只係一張藍色 簡直撚狗

正呀屌，夠料升波特蘭上5星....

有幾難

台服特別版

唔係咁易既，硬師傅

掉落率同hard3/4/5有冇關係

理論上越後越易出

上左個半鐘堂 hea下hea下又夠10%

我想問SET隊果度D人仔隔離有個笑哈哈既臉好似想幫我含撚咁係咩意思

想幫我含
所以話聲你知換佢出隊

食屎啦你，我嫁我斬撚左佢個頭幫我含呀...

但係點都唔會出一張

咬斷你條jer仔

好呀，飲撚哂我D精同血.....
然後我飲返佢D血....

高雄條裙淫撚到

圖圖圖圖圖

diu sever do mug 9

死ser?

《臨時維護公告》

報告指揮官 ヽ(・×・´)ゞ

由於在線的指揮官人數眾多，為維持穩定的遊戲環境，伺服器「中途島」、「瓜達康納爾」將臨時進行停服維護，預計停服15分鐘。維護期間將無法登入遊戲。
給指揮官們帶來不便，我們非常抱歉！

ℹ本次維護時間：17:30 – 17:45
ℹ維護範圍：伺服器「中途島」、「瓜達康納爾」

關於本次臨時維護如有任何最新通知，Z23會繼續為指揮官們報告的哦！

徽章兌換果度 剩餘1日即係今晚12點定聽晚12點會轉?

聽晚, 會倒數小時

"指揮官人數眾多"
我諗日服到執笠都唔會見到

雪風大人

呃啦
我自己夠可以整隻game熄ser扮爆
明明就執

入得返了

會唔會有補償

中途島仲未得既

300油

我中途島喎

要熄game再開

唔撚係嘛我未夠喎

又有痴線對話

見到晒

焗咗成日俾佢夾住個頭係咁索

再嘈飲埋你啲精

嘩屌好想要，呢d肯定焗到個閪咸咸臭臭咁
好想拎d飯隊入佢個閪度索d咸香閪水然後拎出黎慢慢妹慢慢食

你加油唔使預我了

疲勞度,會愈黎化黑,黑左再出擊就減好感度

我最多試到紅,紅之後係唔係黑我就唔知

姐係無人樣先係最好？
有綠色人臉都唔好？
咁有人臉係咪要換人上去打

估唔到開台服咁多人玩 成個PO都生猛哂

你禁落去隻艦詳細到,個名隔離有人樣,最好係閃,會加exp

綠面好似已經得返50疲勞度

可以換,可以放落後宅點快d,平時最隊點到100,放落後宅會點到150

嘩好似好複雜

不過我點落綠面佢寫希望每天有這樣好心情既

其實唔復雜,你要升邊隻就佢落後宅一陣先拎出去打

正常點解都唔會少過100疲勞度

長島轉做蒼龍有無得諗

好簡單 , 唔俾人休息就閪你面

唯有開多隊弱d玩住先

台伏版本去到邊

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人玩碧藍航線？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

32號執粒

個po快撚到 做乜撚野

就執，依啲迴光返照嚟

係有痴線佬入黎先咁生猛

隔咁耐都唔出新skin??

琴日咪有囉

想問打4+4 克爹 係咪打道中艦都會出 還是打boss先出？

紫底道中會出

邊位係痴線佬

好 我再刷下先 謝謝

係咪認錯人，我正常人黎喎

課金就可以解決......

簡單啲
set個目標到全船lv 120就得

隻隻都有咁點

點升Lv 升80都已經好想死

玩到咁後升100lv其實好快,係上到120會好耐

其實呢隻game玩啲咩㗎我啱啱單咗落嚟玩咗 一排但係好似冇劇情,好似淨係喺度撳嚟撳去咋喎

決定遲下收埋瑞鶴做我bb

2話GIF

18禁

全年齡

瑞鶴話翔鶴BB對波更大更柔軟 就咁睇瑞鶴果對都幾彈

無活動想推下主線幾次都過唔到13-4
試過君主厭戰半馬人
長門吃喝
仲有幾個組合都試過
睇下有無新突破

前排用咩?羅恩海媽牙哥配埋道中隊拎空確手控應該唔難過到

13-4隻長門一開炮就燒光我後欄

邊隻未突完換邊隻

而家用邊隻開荒13-4最穩

依家試緊BOSS隊用君主+企業+妹妹+海王星+海媽+3D5,之前試過兩場都係前排坦唔住

至於長門果Part,基本上比佢開到炮就SL得

13-4仲易過13-3
用複縱陣

複縱陣怕唔怕唔夠力水

死人無DPS

13-4道中仲要七戰但都仲過到
道中無壓力係BOSS果到SL幾次都唔得
BOSS 我前排係羅恩海媽波特蘭
出埋潛都係要輸

我咁岩都13-4開荒
冇參考價值
道中全自律
Boss手動避下雷咁
S勝
裝備後上

2重巡冇防空

厭世:

餃子:

君主:

妹控:

海媽:

低B妹:

BOSS克爹海媽羅恩都有試過用黎打飛機

抄下功課先
道中有無自律抄

打到13-4都唔知牙哥功效?

13章都係教學模式

牙哥+Seattle
打飛機組合

boss用輪型陣?

入13章先係真正開始隻game

複縱陣

厭戰換埋金三聯410會唔會好啲
我果隊打BOSS,手操+複縱陣啱啱好夠時間S勝
依家試前排裝全防空雷達+單縱夠唔夠頂

其實差唔多

boss隊可以用君主厭戰essex/企業 波特蘭牙哥羅恩
炮一隻帶科研410徹甲 一隻帶科研406skc(mk6/410/381應該都得)
我係用依隊開荒過 不過boss有可能要save load多幾次/手動打

我打13-4隻boss係君主,餃子,大e,波特紫海媽克爹

道中好似係明石厭戰改uc,羅恩蒙彼牙哥改

同埋13-4打boss好睇你有冇潛,有潛就會影打

撈埋伊莉莎白就去farm六四

抄左功課，終於開始打13-4

新手一問,潛艇嘅殘彈數頭40%係咪都有傷害加成

想問問100級滿級仲使唔使放後宅?

囡囡有冇得跟名放一齊 高LV同名船唔係放一齊要點搞??

唔想黑面一定會放

跟稀有度排得唔得

咁佢會唔會分到經驗?

唔會

台服開左100以上未？
如果開左都要解放左先食到經

如果入左隊好似點都先優先左

咁無計,一係唔好入隊

終於出 隻白狐狸洗唔洗刷埋

佢地有被動要兩個一隊先觸發
單一個人上=rubbish

8-4刷緊路易九世科研經驗

啲油燒得好快 後排齋放戰艦？ 定刷另一關好過？

頂唔順啦

吃喝 要兩隻一齊

34% 希望聽日刷到去50%

要刷五隻突破埋

單後排就可以 想慳油可以考慮將克利夫蘭/海倫娜 其中一隻轉白/藍皮輕巡 eg 布魯克林 鳳凰

老婆

btw有冇人可以post番果張可畏出嚟

咁多張
你講邊張

唔好話金色圖紙 紫色都唔出

同問

做哂咁多日既任最後就有個裝

要幾多 先可以換到三笠專用

好似7日

10抽1張 要70抽

日版個2%抵唔抵抽

睇返日版wiki原來得3個任

STEP 任務内容 報酬
1 イベント戦闘を勝利する Zの信念 x1
2 10回建造する Zの信念 x1
3 ハードモードステージを10回クリアする Zの信念 x1
4 「Zの信念」を3つ集める Z旗T0 x1

講緊咩

自選?

YES

我話實抵
平時個pool咁大想早自己想要個隻都幾難

已有胡德 80章有企業換
換唔換好

換
d章好易有姐

第二集崩到
陰公

再崩既我都睇過
而家咁我都算OK

我覺得海戰部分D背景好似好求其
雖然係海無乜野畫 , 但一D波浪都無

點解會咁...

我用模擬器插PS4 手制玩就S勝

轉返電話用手指玩就D旗艦大破

你d前排無做野(防空+人肉擋戰牌)

台版中企業

Btw 想問下胡德係咪遲d有得換？

珍珠港下期應該係

想換厭戰

我已經抽到3隻
胡德就一隻都無

其實動畫BD同角色歌有咩特典?

動畫BD有Skin

買SKIN送BD

An限定

用模擬器

以前iOS都試過網頁兌換，今次唔知有無

果時刷到自食突破埋
都係果句，3-4留耐d對你之後有好處

有人問左,個code係全部sv都用得...

iOS無得game入面入code

問模擬器囉

點解我Google play down完入唔到game… 係咁話伺服器未開放

就係想知送咩SKIN
官方有冇透露過,我上官網睇都剩係見到話會送CODE

一
究竟發生咩事 連服都揀唔到

官方有講之後貼圖介紹

試下出game先？

都係冇用

用咩網絡供應商?

sunmobile

我等咗 胡德好耐！

差15個章點算

DOWN埋日服囉
試wifi

仲想玩台服睇繁中無咁辛苦 點知都係要轉日服

打3-4刷ssr順便打維修,
出既R賣左佢就夠章

導彈

動畫遲早拎魚雷黎掟

我都有兩隻厭戰。。。

我刷撚左4隻赤城喇
一隻加賀都無呀

兩隻各一
畢業
遲少少再刷多幾隻
用少d金布

我怕我刷夠十隻赤城都無5隻加賀

大黃蜂可唔可以取代小加加?

唔得

明石咁樣出賣重櫻自己人

為咗錢居然咁做

30勳章一張紫色圖紙好貴

台服冇計

日服新手表示玩返1,2年乜都過剩

台服得藍色圖

合上去開左既話
不過金既無得合

希望留意返
你玩既日服同我地玩既日服唔同

呢個真

其實冇彈藥會點0/5都可以照打

-50%輸出

點解3-4打後好似無咩劇情

因為真係冇

成年前話整
到而家咩都冇

整左動畫啦

所以動畫好大自由度

希望佢會整返

小加加話整緊，慢慢等

唔係話整好左
但因為大人既理由唔上得咩

佢有整架其實,禁入去關果到咪有一少段講緊囉

cls..胡德招彈幕升到7lv會唔會太屈機
不過射得好慢 一場先打得1炮 boss關就兩炮

睇裝備
用支reload快d既炮咪可以射多幾炮

彈幕戰艦可以用攻速快既炮

長門彈幕

就爆post

胡德用錯炮射既次數少左彈幕都會少左

記得有張圖係用法國艦射到全個畫面都係彈

就執

召喚

吃喝你真係用？

點解唔用

聽佢哋講 成本高 又要配合長門

睇樣練

其實12章之前全部都可以壓level過

用愛發電

想強裝佢

窮L隊

首先要升到120Lv

點解我個制空咁低？

日版ALL IN哂都抽唔中瑞璀

因為得一隊 一隻輕母

我應該轉返小加加？

其實低無咩所謂
唔會唔夠打就得
唔夠打就升lv lv壓制

我依加配三笠咪又係開心玩
長門出左再講啦 SSR唔用白唔用又唔係牙哥呢d廢野

你唔可以話牙哥(未來)廢,雖然牙哥(現在)真係冇乜用

係啊
所以我個牙哥全程後宅
抽多左都無拆過

牙哥我抽左三隻我等緊佢改造㗎

科研任儲經個任, 如果架船滿lv, 仲儲唔儲到?

你哋用緊咩模擬器？

台服好多細節都好煩
成日被登出
日服跟本冇可能登出

我又無試過wo

黑肉

雷電 / 夜神？

4隻路過

出左夕立

係特別up抽左50抽终於出確捷
屌 實裝到依家無特別pool每日一抽小型都唔中

撈你就撈啦 遲早都要撈
唔好俾藉口自己

打3-4目標唔係撈吃喝係撈維修

咁諗應該開心d

一矢中的

仲差10幾個章點算

Wows都係

呢樣野真係同艦B係大陸GAME一樣,永遠唔會停

重要嘅事實永遠都需要強調

無悲壯感

如月

有冇人知

刷3-4
而且應該有d紫艦無撚用

yes
刷夠維修箱中期你會開心好多

好似計

如果係到左100LV之後,就算無再覺醒上去, 都會計科研儲經

如果係已經爆左300萬儲備經驗, 就算戰鬥後顯示+0, 都會計科研儲經

邊隻紫賣得

真係急要勳章嘅,可以拆住布里先

日後用30章換返布里

其實我需家差7點姐